Sel tännasel päwal on sest Karjama puu wargusse trahwi rahhast on maksetud 2 Rubla 36 kop selle eest mis 1858 aastal on puu ostmisse rahha jänud maksmatta on ärra maksetud mis tunnistab Kohtomes
Tomas Raja XXX
